東張訪問D公屋人士 全撚部都係講唔正廣東話

個撚個都腥港人

冇睇前頭
點解老公死左就要收樓

變單身，要排過

奶奶趕佢走就麻煩自己檢討下

佢原本係已經有樓定排緊

死老公果下真係笑左出聲拍爛手掌,再排過啦大陸婆

已獲配等起好

簽左紙準備上

食飯果陣睇到大大聲講左句 好呀！

又一支那邨

對面d所謂豪宅